情趣用品挑逗15歲少女後嘿咻 臉書一句喊「舒服、喜歡」讓他輕判

一名謝姓男子去年6月間帶著認識不到半年的15歲的女網友到摩鐵，使用情趣用品後發生性關係，少女事後悔恨做了糊塗事，因而情緒低落被家人追問出上情提告。但少女在與謝男嘿咻後仍與其看電影、接少女的弟弟下課，並在臉書回應謝男「舒服、喜歡」等，經桃園檢署依與未滿16歲少女性交罪起訴後，謝男賠償25萬元與少女家屬達成和解，桃園地院判處4月徒刑，緩刑2年。

檢警調查，26歲的謝男去年上網結識這名15歲的少女，同年6月底約少女見面後，就直接開車載她到摩鐵；謝男先以情趣用品跳蛋放入少女的下體，再與其發生性關係，事後少女深感悔恨而情緒低落，被家人發現追問出上情後提告。

謝男坦承與少女發生性關係，但稱雙方是你情我願，且當天嘿咻後還一起去看電影，並由其開車接少女的弟弟下課；他事後更曾使用臉書通訊軟體詢問少女舒不舒服，少女亦回答「舒服、喜歡」等語，惟因少女當時未滿16歲，桃園地檢署仍依與未滿16歲少女性交罪將他起訴。

桃園地院審理時，謝男亦坦承犯行，並與少女家屬以25萬元達成和解，且已交付12萬元，法官審酌上情後，判處有期徒刑4月，緩刑2年。（突發中心張沛森／桃園報導）

條女又食又拎
好過做雞

好av feel

舒服、喜歡, 仲有25萬收

25萬台幣，4萬幾港紙啫

台灣真係好淫亂的地方。

少女事後悔恨做了糊塗事
糊塗就係點解唔屈條仔比錢
一聽就feel到唔撚係處

做雞都要自己講價
而加係佢老豆老母加個官幫佢講價

簡單講 四萬蚊 過夜